71個黑衫貨車司機原來真係收錢搞事！！！！！

屌你老母
原本愛港之聲
唔撚比view佢

貨車佬又有新車
又有錢比人

gogovan發成咁？
你無收錢搞事我祼跑維園啊

冇人理你

Push

新車咩車牌？？？

有新車揸

睇真啲唔係新車嚟

舊車黎 但幾多號車牌？
想同佢講聲加油

等睇車牌號碼

個樣太易認
條友揸車撞人群, 咁都冇事 手足真克制

推

【國際路線】全世界印依款標語